覺唔覺用金寶湯撈飯好正？

粟米湯 雜菜湯

一定係薯仔雞湯

腎者之石

黃金粟米

加強

忌廉湯 餸都唔使食

金寶湯係有隻好奇怪嘅味
無論邊款都有嗰隻味

咁樣d飯就一d都唔重要
計我話一定係咖哩

用黎撈意粉仲正呀

好鍾意咁食而且又方便煮
但唔想食咁多防腐劑，依家少食咗

砌碎煙肉炒起再落忌廉湯煮一陣撈落意粉，加D黑椒。

周打蜆薯仔湯送飯真係冇得輸

老豆成日煲

好奢侈

忌廉蘑菇湯撈係最正

煲

細個見到金寶湯罐入面係一舊由啲湯凝固嘅圓柱型物體，就好想當佢係牛餐肉咁切一粒粒黎食

倒一罐忌廉湯落啲蝦碌伊麵度

一定係忌廉雞粒蘑菇湯

蘑菇忌廉湯

再加超市最平既即食烏冬一包

懶人版忌廉意粉

細個成日食

想要有無限金寶湯

最平的金寶湯係邊？ 百佳$25.8/3罐

今晚又想食